食完宵夜再摸自己肚腩個感覺好幸福～～～

係幸福肥 單身也快樂

忍住唔撚食

食一餐宵夜都覺得好內疚

食啦 冇必要受苦

你冇做錯

今日已經食多咗餐下午茶出前一丁

啱啱先食完

之後望到塊鏡

你啲quota用嚟食垃圾

有冇摸肚腩

岩岩食完

你唔使扣喉

戒宵夜做重訓一年多啲
每日照鏡望 / 摸到自己八舊腹肌
仲滿足

吃了咩

洗唔洗係咁jer住我

係人都有腹肌

想恰你

岩岩我都食左消野

啱啱食飽睇